# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# marguerite <marguerite@opensuse.org>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://sourceforge.net/p/be-shell/tickets/\n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-22 20:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-24 20:54+0800\n"
"Last-Translator: marguerite <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#: be.run.cpp:40
msgid "BE::run"
msgstr "Be::run"

#: be.run.cpp:44
msgid "Runner for BE::shell"
msgstr "BE:shell 的執行器"

#: be.run.cpp:48 be.shell.cpp:1523
msgid "(c) 2009"
msgstr "(c) 2009"

#: be.run.cpp:51
msgid "Some text..."
msgstr "一些文字..."

#: be.shell.cpp:105
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: be.shell.cpp:106
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: be.shell.cpp:107
msgid "Screen"
msgstr "螢幕"

#: be.shell.cpp:117
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: be.shell.cpp:118
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#: be.shell.cpp:119
msgid "Reload"
msgstr "重載"

#: be.shell.cpp:128
msgid "Plugins"
msgstr "外挂"

#: be.shell.cpp:130
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: be.shell.cpp:577
msgid "{>} Continue process"
msgstr "{>} 繼續行程"

#: be.shell.cpp:577
msgid "{=} Pause process"
msgstr "{=} 暫停行程"

#: be.shell.cpp:590
msgid "To desktop"
msgstr "前往桌面"

#: be.shell.cpp:592
msgid "This desktop"
msgstr "此桌面"

#: be.shell.cpp:600
msgid "%1 desktop %1"
msgstr "%1 桌面 %1"

#: be.shell.cpp:834
msgid ""
"<h1>WARNING</h1><h2>Read this first!</h2><h1>Seriously!</h1><h2>SIGSTOP is "
"not for noobs!</h2>You just stopped a process, what will freeze it.<br>The "
"process can be re-activtated by sending it SIGCONT (contact the kill "
"manpage)<br>What you <b>must understand</b> is that neither the "
"Windowmanager, nor the display server (X11) are stopped.<br><h3>This has "
"serious implications</h3>All - and I mean <b>all</b> input events are still "
"delivered to the process and will be executed immediately when the process "
"continues!<br><h3>Example:</h3>If you paused konsole and then happily "
"typed<br><pre>rm -rf ~/* ~/.*</pre><br>into it, there will be no immediate "
"output or reaction.<br><b>BUT:</b> The moment the process continues, konsole "
"will <b>delete all your personal data</b> by that command.<h2>Sum up</h2>Do "
"not do \"funny\" things with a process because it seems inreactive.<br>Best "
"minimize the window and do not touch it before you continued to play it."
"<h1>You have been warned!</h1>"
msgstr ""
"<h1>警告</h1><h2>請先讀我！</h2><h1>真心的！</h1><h2>SIGSTOP 不是"
"給菜鳥使的！</h2>您只是停止了一個行程，它將定住。<br>"
"可發送 SIGCONT 重新啟用該行程 (參考 kill "
"手冊頁)<br>您<b>必須明白</b>"
"窗口管理員，或顯示伺服器 (X11) 都沒有停止。<br><h3>這有着嚴重的影響"
"</h3>全部 - 我的意思是<b>全部</b>輸入事件仍將傳遞給行程，當行程繼續時"
"將立即執行！"
"<br><h3>示例：</h3>若您暫停了 konsole 並愉快地輸入了"
"<br><pre>rm -rf ~/* ~/.*</pre><br>，它不會有即時的輸出或反應。"
"<br><b>但是：</b>行程繼續的那一刻，konsole "
"將執行該命令並<b>刪除您的全部個人資料</b>。<h2>總結</h2>不要"
"覺得行程沒有響應就做點「有趣」的事。<br>最好最小化視窗，不要碰它，直到"
"它說你可以繼續使用我了爲止。"
"<h1>我已經警告過你了！</h1>"

#: be.shell.cpp:856
msgid "SIGSTOP is not for fools!"
msgstr "SIGSTOP 不是給菜鳥使的！"

#: be.shell.cpp:1065
msgid "All screens"
msgstr "全部螢幕"

#: be.shell.cpp:1065
msgid "Screen %1"
msgstr "螢幕 %1"

#: be.shell.cpp:1490
msgid "Edit current..."
msgstr "編輯當前..."

#: be.shell.cpp:1507
msgid "Sorry, BE::Shell just crashed<h2>Do you want to restart?</h2>"
msgstr "對不住，BE::Shell 剛崩潰了<h2>您想要重新開機嗎？</h2>"

#: be.shell.cpp:1508
msgid "Sorry, BE::Shell just crashed"
msgstr "對不住，BE:Shell 剛崩潰了"

#: be.shell.cpp:1509
msgid "Restart"
msgstr "重新開機"

#: be.shell.cpp:1510
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: be.shell.cpp:1522
msgid "BE::shell"
msgstr "BE::shell"

#: be.shell.cpp:1522
msgid "A lightweight Desktop shell for KDE4"
msgstr "一個用於 KDE4 的輕量級桌面 shell"

#: be.shell.cpp:1523
msgid "Some about text..."
msgstr "一些關於文字..."

#: be.shell.cpp:1532
msgid "Send all your private data to the empire!"
msgstr "請幫助我們改進，同意將您的私人數據發送給 BE::Shell 專案！"

#: clock.cpp:50
msgid "Configure Clock"
msgstr "設定時鐘"

#: clock.cpp:51
msgid "Change pattern..."
msgstr "修改模式..."

#: clock.cpp:52
msgid "Set Time..."
msgstr "設定時間..."

#: clock.cpp:54
msgid "CountDown..."
msgstr "倒計時..."

#: clock.cpp:126
msgid "Setup Clock pattern"
msgstr "設定時鐘模式"

#: clock.cpp:204
msgid "Start Count Down"
msgstr "開始倒計時"

#: clock.cpp:204
msgid ""
"<h3>Fun fact:</h3>The countdown was invented by <b>Fritz Lang</b><br/>for "
"the 1928 movie <b>Frau im Mond</b><br/>to raise suspense for the rocket "
"launch scene<h3>Enter minutes:</h3>"
msgstr ""
"<h3>酷來歷：</h3>倒計時是由 <b>Fritz Lang</b> 爲 1928 年的電影 <b>Frau im Mond</b> "
"發明的，目的是爲火箭發射鏡頭增加懸念。<h3>輸入分鐘：</h3>"

#: desktop.cpp:256
msgid "Set Round Corners"
msgstr "設定圓角"

#: desktop.cpp:300
msgid "Select Desktops"
msgstr "選擇桌面"

#: desktop.cpp:303
msgid "(ctrl: All, alt: Current, shift: force Scale & Crop)"
msgstr "(ctrl: 全部, alt: 當前, shift: 強制放大並裁剪)"

#: desktop.cpp:310
msgid "Set myWallpaper on:"
msgstr "設定我的牆紙於："

#: desktop.cpp:312
msgid "All Desktops"
msgstr "全部桌面"

#: desktop.cpp:315
msgid "Current Desktop"
msgstr "當前桌面"

#: desktop.cpp:318
msgid "Individual Desktops"
msgstr "單一桌面"

#: desktop.cpp:324
msgid "Desktop %1"
msgstr "桌面 %1"

#: desktop.cpp:538
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: desktop.cpp:539
msgid "Wallpaper"
msgstr "牆紙"

#: desktop.cpp:540
msgid "Select..."
msgstr "選擇..."

#: desktop.cpp:541
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: desktop.cpp:542
msgid "Plain"
msgstr "普通"

#: desktop.cpp:543
msgid "Tile #"
msgstr "平鋪 #"

#: desktop.cpp:544
msgid "Tile || "
msgstr "平鋪 || "

#: desktop.cpp:545
msgid "Tile = "
msgstr "平鋪 = "

#: desktop.cpp:546
msgid "Stretch (drop aspect)"
msgstr "拉伸 (放棄比例)"

#: desktop.cpp:547
msgid "Maximal (keep aspect)"
msgstr "最大 (保持比例)"

#: desktop.cpp:548
msgid "Scale && Crop (tm)"
msgstr "放大和裁剪 (tm)"

#: desktop.cpp:553
msgid "Alignment"
msgstr "對齊"

#: desktop.cpp:554
msgid "Left"
msgstr "左"

#: desktop.cpp:555 desktop.cpp:559
msgid "Center"
msgstr "中"

#: desktop.cpp:556
msgid "Right"
msgstr "右"

#: desktop.cpp:558
msgid "Top"
msgstr "上"

#: desktop.cpp:560
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: desktop.cpp:565
msgid "Aspect"
msgstr "比例"

#: desktop.cpp:566
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: desktop.cpp:567
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: desktop.cpp:568
msgid "5:4"
msgstr "5:4"

#: desktop.cpp:569
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#: desktop.cpp:570
msgid "Photo / VistaVision / \"3:2\""
msgstr "相片 / VistaVision / \"3:2\""

#: desktop.cpp:571
msgid "14:9"
msgstr "14:9"

#: desktop.cpp:572
msgid "16:10"
msgstr "16:10"

#: desktop.cpp:573
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: desktop.cpp:574
msgid "Movie"
msgstr "電影"

#: desktop.cpp:575
msgid "2:1"
msgstr "2:1"

#: desktop.cpp:576
msgid "Cinemascope"
msgstr "寬銀幕"

#: desktop.cpp:577
msgid "Panavision"
msgstr "Panavision"

#: desktop.cpp:578
msgid "Cinemascope 55"
msgstr "寬銀幕 55"

#: desktop.cpp:583
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: desktop.cpp:588
msgid "System settings"
msgstr "系統設定"

#: desktop.cpp:590
msgid "Active screen edges"
msgstr "活動螢幕邊緣"

#: desktop.cpp:591
msgid "Virtual Desktops"
msgstr "虛擬桌面"

#: desktop.cpp:592
msgid "Window behaviour"
msgstr "視窗行爲"

#: desktop.cpp:593
msgid "Window switching"
msgstr "視窗切換"

#: desktop.cpp:595
msgid "Screen locking"
msgstr "螢幕鎖定"

#: desktop.cpp:596
msgid "Desktop FX"
msgstr "桌面 FX"

#: desktop.cpp:597
msgid "Monitor"
msgstr "監視器"

#: desktop.cpp:599 desktop.cpp:610 trash.cpp:67
msgid "Trashcan"
msgstr "回收站"

#: desktop.cpp:602
msgid "Rounded corners..."
msgstr "圓角..."

#: desktop.cpp:604
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: i18n/rc.cpp:1 rc.cpp:1
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr "您的名字"

#: i18n/rc.cpp:2 rc.cpp:2
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr "您的郵件"

#: infocenter.cpp:317
msgid "%1 file"
msgid_plural "%1 files"
msgstr[0] "%1 個檔案"
msgstr[1] "%1 個檔案"

#: infocenter.cpp:319
msgid "%1 folder"
msgid_plural "%1 folders"
msgstr[0] "%1 個資料夾"
msgstr[1] "%1 個資料夾"

#: infocenter.cpp:495
msgid "<html>Last message:<p>%1</p><p align=\"right\">from %2</p></html>"
msgstr "<html>最後訊息：<p>%1</p><p align=\"right\">來自 %2</p></html>"

#: infocenter.cpp:604
msgid "You've got Mail!"
msgstr "您有新郵件請注意查收"

#: infocenter.cpp:605
msgid "KMail holds %1 unread mails for you"
msgstr "您的 KMail 中有 %1 封未讀郵件"

#: mediatray.cpp:168
msgid "Disc"
msgstr "磁碟"

#: mediatray.cpp:220
msgid "Blank Disc"
msgstr "空白磁碟"

#: panel.cpp:233
msgid "Visible"
msgstr "可見"

#: panel.cpp:237
msgid "Move & Resize"
msgstr "移動並縮放"

#: runner.cpp:1343
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: session.cpp:64 session.cpp:110
msgid "Delay %1"
msgstr "推遲 %1"

#: session.cpp:110
msgid "How many minutes to wait for the %1?"
msgstr "在 %1 前等待幾分鐘？"

#: session.cpp:134
msgid "Lock screen"
msgstr "鎖定螢幕"

#: session.cpp:135 session.cpp:289
msgid "Fall asleep"
msgstr "睡眠"

#: session.cpp:136
msgid "Lock && sleep"
msgstr "鎖定並睡眠"

#: session.cpp:138 session.cpp:261
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: session.cpp:139 session.cpp:357 session.cpp:383
msgid "New session ..."
msgstr "新會話..."

#: session.cpp:144 session.cpp:269
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: session.cpp:145 session.cpp:305
msgid "Power Off"
msgstr "關機"

#: session.cpp:155
msgid "Icon only"
msgstr "僅圖示"

#: session.cpp:156
msgid "Text only"
msgstr "僅文字"

#: session.cpp:157
msgid "Text next to icon"
msgstr "文字位於圖示旁"

#: session.cpp:158
msgid "Text under icon"
msgstr "文字位於圖示下"

#: session.cpp:297
msgid "Lock screen & fall asleep"
msgstr "鎖定螢幕並睡眠"

#: session.cpp:369
msgid "%1 @ %2 on %3"
msgstr "%1 @ %2  於 %3"

#: session.cpp:377
msgid "Sessions"
msgstr "會話"

#: systray.cpp:574
msgid "Nasty"
msgstr "好醜"

#: systray.cpp:574
msgid "Unthemed"
msgstr "無裝飾"

#: trash.cpp:68
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: trash.cpp:69
msgid "Empty..."
msgstr "清空..."

#: trash.cpp:128
msgctxt "@info"
msgid "Do you really want to empty the trash? All items will be deleted."
msgstr "您真的想要清空回收站嗎？將刪除全部的項目。"

#: trash.cpp:211
msgid "%1 trashed items"
msgstr "%1 個已回收的項目"

#: trash.cpp:216
msgid "Trash is empty"
msgstr "回收站爲空"


